{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022080965556/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 혼방 와플조직 저지라이크 자켓 - 네이비"
    },
    "text": "ROGATISブランドのニットジャケットであるFW22 / RY2811P22Rはウール混紡素材で製作され肌触りが良く丈夫なテクスチャーを持っています。 ワッフル編みとほのかなカラー感が組み合わさって、素敵で洗練された雰囲気を演出します。 この製品は若者に非常に人気があり、カジュアルなスタイリングに適しています。 このジャケットの素材は表地が毛76%、ポリエステル24%で、裏地はポリエステル100%で構成されています。 洗濯する時は必ずドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色することがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットジャケットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットジャケットはウール混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなテクスチャーを持っていますか？",
            "answer": "このジャケットは肌触りが良く丈夫なテクスチャーを持っています。"
        },
        {
            "question": "どんなカラー感がこのジャケットに組み合わさっていますか？",
            "answer": "このジャケットにはワッフル編みとほのかなカラー感が組み合わさっています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このジャケットはカジュアルなスタイリングに適しています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの製品構成は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの表地は毛76%、ポリエステル24%、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このジャケットはドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "洗濯する際には、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "このジャケットは水に濡れたり汗がつくと変色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは摩擦によって毛玉が発生することがあるのですか？",
            "answer": "はい、このジャケットは摩擦により毛玉が発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは火気に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、このジャケットは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 455
    }
}